[光復香港 時代革命] 香港人撐香港隊

2022年世界盃暨2023亞洲盃既聯合外圍賽將會係9月揭幕。
香港同巴林，伊朗，柬埔寨同伊拉克同組

足球同政治從來都不能分割。由加泰羅尼亞獨立(亦都係皇馬同巴塞成為世仇既原因之一) 到克里米亞地區問題，政治一直都係足球場上反映。
9月10號，香港足球代表隊將會係主場迎戰亞洲足球一哥，伊朗。
希望大家可以塞爆球場，叫自己想叫既口號，向世界宣揚我地既訴求。當然亦要為一班係場上為香港隊打拚既球員打氣。坐滿人既大球場絕對會為球員帶來極大既動力

呢類國際賽事，一定會有電視轉播。
當然香港唔係一個足球強國，你地可能會話邊有人係電視睇香港隊踢波呀。
但係至少同你對賽個國家既國民會睇呢一場直播。
大家唔好睇少呢90分鐘既比賽時間，依短短90分鐘時間可以比大家無間斷咁向外界發放信息架，只要大家能夠KEEP住90分鐘狂嗌口號。

以下係部分香港足球員對近期反修例運動發聲既新聞:
6.16 上街為香港發聲 前港足隊長陳偉豪：問題癥結是市民對政府缺乏信心

逾40本地職球員聯署堅持5大訴求：支持同行的香港人，捍衛自己主場

【曼城訪港】球迷行動未得哥帥重視 黃洋：有責任讓港人看見希望

【旺角遊行】梁冠聰路過紅隧不介意被阻 「感謝港人勇敢發聲」

台港足球大戰 香港球迷高舉反送中標語還大噓國歌

香港人，贏，一齊贏﹑輸，一齊輸

Push